要解決反送中問題，便要解散（改組）黑警

特首依靠的黑警被解散，
咁佢咪會被人殺？
和中央點會容許無警察的，
所以解散了黑警，跟住便成立新警隊，
咁人係邊度來？
咪又係請番晒黑警囉，
再唔係就串d，借公安或澳門司警來香港做新警察
到時黑警的罪行便燒唔到政府身，
因為已解散了，最多你班巿民告前黑警警員囉。

不要被我估中

我明你想講咩 但建議你都係讀多小小中文

如果真係咁呢，就正了！

到時黑警無晒gear無裝備，正呀喂！